بالفيديو .. إيطاليا وإسبانيا تفترقان على الود
 ساد التعادل الإيجابي اللقاء الدولي الودي بكرة القدم بين منتخبي إيطاليا وإسبانيا الذي جمعهما الخميس مارس آذار في إطار استعداداتهما لبطولة كأس الأمم الأوروبية يورو وضع الإيطالي لورنزو إنسيني مهاجم نابولي منتخب الأدزوري في المقدمة في الدقيقة الـ لكن فرحة أصحاب الأرض لم تدم طويلا فقد أدرك الإسباني المخضرم ارتيز ادوريز زوبيلديا مهاجم أتلتيك بيلباو التعادل لأبطال أوروبا في الدقيقة الـ من عمر المباراة التي أقيمت على ملعب الفريولي في مدينة أوديني الإيطالية وستلعب إيطاليا في نهائيات بطولة كأس الأمم الأوروبية لكرة القدم يورو في فرنسا ضمن المجموعة الخامسة إلى جانب كل من بلجيكا وإيرلندا والسويد بينما تلعب إسبانيا حاملة اللقب ضمن المجموعة الرابعة إلى جانب منتخبات جمهورية التشيك وتركيا وكرواتيا  